你地唔撚係諗住撤回就收貨下話！？

先唔講呢家只係傳話會撤回，就算係真都好
之前咁多烈士義士呢？你哋當佢哋condom牙？

721元朗，831太子，805荃灣等多不勝數嘅克警例子呢？
咁就收貨對唔對得住死左嘅兄弟，重傷訓緊院嘅兄弟，上緊庭受審嘅兄弟呀？

你哋老細哪你做野，你只做一樣，佢哋會唔會收貨呀？

今次撤回左，過2年咪又再推過，你哋唔撚係信佢講野下話？

今次一定要做到底，唔好再退再縮
預定行程不變！繼續塞，繼續罷，繼續行！

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

自推1/10

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

自推2/10

光復香港
3/10

時代革命
4/10

沒有暴徒
5/10

只有暴政
6/10

拒絕袋住先
7/10

五大訴求
8/10

缺一不可
9/10

Push
10/10